好無聊 有無人傾計 加個tg

好無聊呀呀呀呀呀
想同靚仔傾計然後訓個好教發個好夢

你係靚仔？

訓唔著

if i got a dickbut i dont

我都係

想含你

hugo1991

等我我下世會做男人 今世無得俾人含

放低tg 加你

毒撚就大把
呢到有靚仔咩

連登個個米8 樣中上 30cm

failed

Impossible

真tg?

幻想與現實
現實我真係唔信個個都米8靚仔

係呀

有啲人話訓低左先米8

幾大波

Tg左你

腿

樓主無30CM 不了

真係唔得

對脾夠食成個禮拜

MqbQ11Q.png

頭先㩒入去仲有相
過一陣即刻del咗
好彩cap低咗

圖呢

巴打好靚仔

轉頭有人cap圖就好笑了

靚仔怕咩比人cap

冇嘢好睇
cap lo
行得正企得正

BTW, bro 側邊好睇過正面

柒頭係咁
btw thanks bro

靚仔同是正過好多人啦

Del左幾張相

屌我唔撚記得左之前有樣果張
果張係切爾諾貝爾啊
歡迎大家去見識下

我都想同女仔傾下計...

男女都得
歡迎傾計

有無去核災個地方？

有無女仔想傾下計..

入曬啦
其實唔危險
只要你唔好接觸d土壤
d泥好似超標50-70倍
個alarm係咁響

單拖去咁勇？

個post咁就騎劫咗

毒撚係咁ga啦
冇人冇物
死左咪算
未驚過

sor
旨在同大家傾下計

一個人旅行其實幾好，可以知自已極限去到邊